[仆街因報］加泰社會撕裂 示威者街頭互毆圍堵警察

西班牙加泰羅尼亞自治區早前舉行獨立公投後，不少民眾上街表達訴求。其中分別支持獨派和統派的示威者，日前於街上發生爭執，更向對方互掟雞蛋；亦有獨派市民圍堵西班牙警察下榻的酒店，要求他們離開。

事發於周二（3日）下午約4時，在巴塞隆拿一處高尚住宅區的街頭，有兩批分別手持西班牙國旗和加泰獨立運動旗幟的示威者，互相拳打腳踢。當地傳媒報道，紛爭由其中一方的青年因小爭吵引起，一名駕駛電單車的警察嘗試調停打鬥，最終他的電單車更跌在地上。

卡萊利亞和菲格拉斯等地，有西班牙警察下榻的酒店外亦有加泰人聚集，高聲唱着加泰語歌曲。西班牙警察亦不惶多讓，於其中一間酒店的大堂內高唱西班牙歌曲和搖動西班牙國旗，要求向示威者作出行動。不過，為免令情況惡化，多間酒店於周一（2日）晚已驅逐約500名警察離開。

仆街因報又想扭曲事實將獨派講成破壞社會，圍警察，完全唔提西警點打傷打殘加泰獨派

白粉報,因乜野報

因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍其所創辦的東方日報

五毛狗三色貓笑撚死人 仲好意思上lihkg

死番去大陸用qq啦 五毛狗三色貓